[比較]Gaming Headset 一問

比較左幾款shortlist到哩兩款差唔多價位，有冇用家可以講下邊隻好d
Corsair Virtuoso RGB Wireless SE
logitech pro x wireless

我知Virtuoso要夾耳型，所以打算去試實物。但唔計哩樣兩款網上既review 都差唔多咁